背住一齊左五年既女朋友偷食，如何是好

我同佢其實都已經無乜感情⋯
不如放過佢啦

屌你老母 唔鍾意人唔好浪費人時間啦

鬧醒我

屌你老母你唔死都冇撚用

無感情就唔好留住人啦，寧願分手都一定唔可以偷食

講得出無感情就分手啦

分手都唔好再呃佢 好認真 會好大陰影

點偷食？去蒲？

臭雞

屌你老母真係仆街仔黎！！！你女朋友知道之後都唔知點算，你浪費人咁多年青春

It's not right!

響你面前死你就真係一世爽歪歪

我就係俾一齊左五年既ex帽左
我話你知 真係會憎你一生一世
條刺永遠都抆唔走架
你唔愛佢 你可以走
但你一派左帽 成件事就唔同晒

⋯
Sorry⋯
不如我地重頭開始過

⋯我最愛既應該都係佢

如果佢返黎搵返你呢

咁點解要偷食？
係咪新鮮感 刺激感

不如當無事發生過好唔好
我覺得自己有責任

有時候真係意亂情迷
呢邊淡左 果邊又引誘你
好難控制到

其實係⋯
出完post有啲後悔
希望佢睇唔到⋯
或者其實佢一早知
唔講啫⋯⋯

Im chemical reaction sn2

唉
你地做過乜野

果晚我地出去飲野
飲飲下佢話其實點解你唔俾機會自己
乜我唔好咩⋯⋯

臭鷄

食撚完人後悔？
而家唔食幾時食？

感情敵不過時間
愈耐就愈唔會珍惜

你有無內疚過有無想對佢更加好

扑左？

利申 帽過人
你會後悔的
無感情就快啲分手
無謂等到俾人揭發對個女仔仲傷

屌你仆街正陷家產

佢既最愛都係我 le樣我可以肯定
但"最愛"依然係唔夠愛
我寧願佢話已經唔愛我
都唔好因為帽而完結左段感情

屌你係咪我ex黎
定每個男人都係咁撚樣

佢都有搵番我 我都曾經好想番轉頭
但我問心 條刺真係抆唔番出黎
有d野變左就係變左 番唔到轉頭

冷靜成全唔會令你內疚
你好快會唔記得
因為由頭到尾你都係一個賤人

屌你老母

分手啦 到時有翻感情就分唔到
大家心中都有條刺

屌你老母 唔鐘意還唔鐘意，偷食還偷食
唔撚鐘意咪分手囉！好來好去，偷食呢啲經歷真係會令一個女仔對人冇哂信心。

你最好就唔撚好畀佢知，害撚埋佢下一個男朋友。

如果真係呃到佢既話就分手話唔中意唔好比佢知
因為真係會好hurt

樓主係垃圾 同條臭雞一齊啱架啦
放左個女仔佢啦 曬人青春

自宮啦仆街

分手啦 唔好搞鳩人

狗

你仆街死啦

屌你老母 仆街仔

你條仆街仔
祝你第時到你自己戴帽

正仆街！

點止女人，男人都會